揸緊26既巴打每年用幾錢養車？

$0
揸人部車

好想買車

油錢都要掛

連油錢都唔洗我比

留名學野

唔駛供車，淨計用車成本約千五蚊一個月，泊位油錢加隧道費各五舊，其他就係牌費保險整車約數，我揸架 600，如果泊街 / 細cc車應該可以平一半

泊位五舊點做到

Pish

26啵
有蓋月租唔係都係幾舊炸咩?
利申 冇車

正常有蓋400-800都有 我泊600

每個禮拜入around 120蚊油
停車場500
隧道錢無計，因為工作地點唔係固定
利申300街車

係囉，泊19領展場五舊已經算貴，仲要年年抽位